成功使用廢寵蝴蝶順利打爆寵物小精靈白金版

班連登仔成日唔鐘意人用勁寵打飛機,所以今次我就特登用垃圾狩獵鳳蝶同毒粉蝶去打柒四大天王飛機,進用殿堂紀錄,有圖實證,證明有愛有希望,就算唔用假面玫瑰電光獅勁寵都可以一take過!

大師兄同綠沙

有特別廢的寵自然有特別強的寵平衡翻啦

一隻準神
仲要有大師兄同長耳兔

用準神得罪你咩？

咁就唔好講咩有愛就得啦
Lv又唔講

一隻勁野carry夠晒
四色版我帶一隻寵係身都可以贏五天王

係真就帶全垃圾啦

到時開台你咪知我點樣廢寵打飛機

何謂全垃圾?全隊鯉魚王?

真係全垃圾佢又過唔到呀麻

係一隻鯉魚王

成功使用(其他寵carry)廢寵蝴蝶順利打爆小精靈白金版

又係你
打飛機係應該自己打 唔使拎晒出黎show係街坊睇既真係冇人想睇(肯撚定)

呢樣真

我有用鳳蝶去打地面系天王架

個陣玩火紅 剩係噴火龍都秒哂全場
帶咩都無所謂

全部100lv既講乜柒都冇用啦

一開頭冰天王點打，仲有格斗天王大岩蛇四倍剋

一定唔係100lv，開台你咪知